69我會出黎 但達哥件事真係太奇怪

其實係咪中共私底下威脅達哥唔比佢出聲?
我真係諗唔明發生咩事 達哥立場係咩相信大家都知 但係都唔肯表達既原因我真係諗唔明

同大陸公司簽約果時已經講明避談政治啦

好簡單
達哥簽曬約
有曬公司背景 有經理人 有廣告代言
同公眾人物無乜分別
所有 立場都一定有反對者
佢就算點講都係死
唔講先係最好
不過大家都屌左佢先
69唔出了
叫埋朋友唔出 G持達哥

邊間？

一陣佢開咪公開 送中通過左達哥好大機會比人捉上去

有冇人揸住佢春袋佢唔出聲唔到我地理，大家比d空間佢，唔好去到太盡啦

佢而家算係個老闆
講一句說話而斷水喉
影響佢個人之餘仲會影響埋同佢合作嘅人嘅飯碗

唔通連登仔養埋咩
打死都唔撚開口啦
表態自己死都算
仲要害死人

最好啦 多你一個唔多

兩個可能
1. 自我審查，錢重要過香港
2. 搵緊人仔，錢重要過香港

第三個可能

1. 賺中資錢私底下做港獨派大金主

快啲批鬥埋所有無表態既公眾人物

唔好咁on9
達哥前幾日打機先講全黨死清光
唔好帶動啲咩風向
focus返6月9號做啲有益野好過啦係到開post

有幾奇怪

擺明廣告商 or game商 or 經理人公司之類 唔畀佢講囉

無限期停 live, 係因為驚佢講錯野

所以話
沉默肯定係想食幾家茶禮
就係咁解

要人表態支持，自己先會支持先會上街？
唔好咁幼稚好無

其實我覺得佢想講 但唔講得

佢收得錢果刻立場已經改變左啦

學獨聯同關蛇去唔去

唔奇怪 只係反映連登仔好易比人帶風向 冇獨立思考

咁到底係點解 我好想知

跟本多餘，佢表明立場都幫唔到成件事
但佢立場同佢做左八年兄弟大家都心知肚明佢有口難言

如果咁都唔體諒達哥，跟本大家呢八年只係當達哥係契弟，達哥就當大家係兄弟

成班自我心心連衞兵覺得自己係一手捧紅達哥先有今日，必要時要拎佢所有名譽地位出黎做自己武器

唉，成班都痴線

我成日講下下表明立場係最低能既行為
一味靠勇而有勇無謀點對付獨裁政府？

痴線。。有著數就唔出聲架啦。。唔駛賺錢咩。出左聲賺少左你比返佢呀？。唔好逼佢啦。。

其實有咩奇怪？你以為香港有言論自由咩？ 成日將自己同其他人混為一談，以為個個人做到點解你做唔到？

當你有承擔有背負有包袱跟本係比人捉住痛腳

等如個個香港人唔駛怕抗爭失業供唔㺫樓或者業主唔介意租客暫時唔駛交租去為香港發聲，或者銀行唔駛人供樓等件事成功左先再繼續供

再有良心財團每日提迎食交通能源比你哋繼續同政府發聲抗議？

你估呢個世界真係會出現咁情況咩？

好簡單，我成日講抗爭係要用腦，有前線有後勤支援，財政支援個班一定唔可以表面立場否則斷左米路點繼續落去？

Ok
出咗死全家

我都唔明有幾奇怪
人係為利益㗎啦
明明最乎合人性最合理行為嚟

唔係順便去E3咩？

佢本質算係半個藝人黎
呢D野正式講咩都死唔講又有咩奇怪

中共私底下
當自己乜水

你睇下白色恐怖個post就知係共狗做野
好有規律咁幾秒推一次post等佢長期置頂
尋晚睇著佢1個鍾多1000正評
禁入佢80%都係五毛

躝啦屌你老母

如果去 E3 既話, 理論上可以直接喺個公告到提出
因為「去 E3 而停 LIVE」 , 係最撚合理既理由呀
但就一定畀人問, 明明係遊戲界既人 , 去 E3 畀盛大既野竟然無直播咁撚奇怪 ?

依家個公告咁樣出, 一個 open ending 結果 就正正做到「食哂幾家茶禮」既效果

其實就算係TOYZ搵台仔錢都一樣唔敢提 唔想提

你因為佢而唔出 你仲害左佢添啦
以為自己好威威？

咪on9啦 你估達哥係好重要嘅大人物咩
吹到中共要威脅佢

唔支持反送中就要反！

咩政治中立，沉默的自由一派胡言

大是大非全部只可以企係同一陣線，我地就係正確

所有唔支持唔表明立場既9/6後都要全部清算

達狗奶共，幫支那文化侵略香港(幫支那寶賣廣告、講蝗語、用殘體字)

終於露出狐狸尾巴

你真心定假膠
想煮死佢？

做元氣侍應仔無假咋
今次咁都忍得 難怪你忍到做五年元氣

5毛出發搵個係連登有人氣嘅 再由佢開始搞分化

冇錯真係幾奇

同神驅同一種人

有咩咁奇怪，點解下下都要迫人表態？唔好咁自私啦

Toyz上有鷹皇 下有一隊電痙隊一隊youtube crew
講錯啲咩被人封殺 得失廣告商
又要準備被人告到傾家蘯產
唔會好得達哥幾多

似你ON9多啲喎ON9仔 不如試下用個腦諗野
如果係大人物先會比中共搞 我地就唔洗咁驚送中啦

智障

班友已經玩到去達叔條新廣告留言屌鳩佢

ON乜野9 帶乜鳩風向 而家理性討論都唔得? 淨係可以討論你鍾意既TOPIC?
唔討論你鍾意既TOPIC/唔集中討論69就係ON9帶風向?

達哥又點呀屌
咪撚分散注意力啦屌

你地班所謂支持民主既撚樣連尊重兩隻字都唔撚識，人地唔想講就要批鬥到人地講為止，係咪忽左上腦？
奇怪既唔係達哥，係你地。

不如講野之前用下腦先

點解唔講得 又想屈人係三毛?

69會出黎就夠
後面果句真係無人想知 睇少d垃圾YouTuber啦
唔好再轉移焦點好冇

2件事各自做唔得? 根本冇衝突

咁點解ban 64留言？

咁你咪自己開個post講奶共YouTuber囉 呢個時間搬69出黎居心叵測啦下話
大家睇到既 負皮上一頁 唔好中計

大撚把post 講啦
個個都懶係有曬制高點睇大局咁講達哥
得啦得啦知你威啦
多謝你中曬伏咁幫手洗版呀

咁我都支持達哥了，69唔出黎，我唔洗賺錢呀？
大家一齊番工不了啦

其實話佢驚枝水喉斷水果D
達哥幾年都有講政事有講64
D 老細會唔會唔background check 就射佢

我覺得係自我審查多過比人逼

達哥開台直播唔係為錢

第一，ban留言係mod
之後mod都講因為太多人手錯ban錯左有道歉
其次，mod唔係因為啲人講8964而ban
而係有班人惡意洗版
而影響到其他想睇達哥打機觀眾

Twitch本來就係一個比人播放打機既平台而唔係講時事平台
當然可以討論事時
但有啲討論變成惡意洗版甚至呼罵戰
MOD有權力維護個chatroom

屌你老母原來真係同d支那手機game廠合作緊

你理解有問題？達哥有冇咁大影響力要威脅佢呀傻閪
要脅唔比出聲 又可以拉埋驚送中黎講 根本就兩回事
達哥唔出聲又吹到人地變左又乜又柒 由頭到尾都係你地成班撚樣係到鳩嗡

有幾難明
得罪問句,樓主係咪未試過賺大錢
而家達哥靠咩搵食?靠咩財源滾滾?
廣告商/R生意既經理人開到聲唔好講政治,否則CUT廣告之類的
達狗打拼左幾年先有而家既好景錢途
叫佢重新黎過?
好明顯佢而家係睇錢比較重
擔心講政治影響金錢收入
BYE

換番轉果班連登仔係佢, 咪又係唔出聲

講到佢表左態就救到香港咁

做乜都唔緊要，最緊要 69叫曬朋友去街玩都唔去遊行

唔講係情有可原，講左係抵讚

達哥直播講嘅每一句都有曬record
影響力/受眾都有幾千至一萬人
萬一通過左逃犯條例
中共莫須有比條煽動顛覆國家罪咁點
達哥唔表態只代表佢保護自己唔喺公眾場合表態
唔代表佢私底下幾仇共
反而留翻條命仔日後仲可以從長計議

企喺達哥角度諗諗

事實上，係有少少表達咗政府不關我事，而事實佢係自我河蟹。
而好多不是洗板的8964都被以這藉口ban咗